{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039736",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000115271",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "속초 풀하우스펜션"
    },
    "text": "雪岳山近くの雪岳港と日の出公園に位置するフルハウスペンションはカップルや家族、団体で訪れるのに良い選択だ。 このペンションは雪岳日の出公園のすぐ前に位置しており、近くには刺身センターもある。 周辺には雪岳山、洛山海水浴場、大浦港、尺山温泉、アバイ村、洛山寺など多様な旅行地がある。 宿泊人数が1人を超える場合、追加料金が要求され、バーベキューの利用を希望する場合も追加料金が必要だ。 入室は午後3時から可能で、退室は午前11時までだ。 ただし、午後8時以降は事前連絡が必要だ。 家族以外の未成年者は宿泊できず、無分別な飲酒と高声放歌は慎まなければならない。 宿泊客の不注意による事故に対してはペンションでは責任を負わず、客室内では禁煙および肉類の焼き物が禁止されている。 さらに、利用中に什器破損が発生した場合、ペンション番人に案内しなければならない。 サービスはペンションで指定した条件に従うが、商品情報と取引条件、利用および払い戻しなどの義務と責任は各販売者にある。 駐車が可能で、海水浴場が近くにある。",
    "QA": [
        {
            "question": "フルハウスペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "雪岳山、洛山海水浴場、大浦港、尺山温泉、アバイ村、洛山寺などが近くにあります。"
        },
        {
            "question": "フルハウスペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までとなっています。ただし、午後8時以降のチェックインは事前に連絡が必要です。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数が1人を超える場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "はい、宿泊人数が1人を超える場合は追加料金が必要です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、バーベキューの利用は可能ですが、追加料金が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊することはできますか？",
            "answer": "家族以外の未成年者は宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用中に事故が発生した場合、責任はありますか？",
            "answer": "ペンションでは宿泊客の不注意による事故に対しては責任を負わないこととなっています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での禁止事項はありますか？",
            "answer": "ペンション内では禁煙および肉類の焼き物が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "利用条件や払い戻しについてはどのような義務と責任がありますか？",
            "answer": "利用条件や払い戻しについては各販売者に義務と責任があります。ペンションは指定した条件に従います。"
        },
        {
            "question": "フルハウスペンションの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、フルハウスペンションには駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "フルハウスペンションの周辺には海水浴場がありますか？",
            "answer": "はい、洛山海水浴場がフルハウスペンションの近くにあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 332,
        "QA": 446
    }
}